[突發] 蕭若元 : 勇武派需立即休息 ! ! 咪再次中政府圈套 ! ! 以免區議會選舉被取消 ! !

對於中大同學讓出吐露港感到十分欣慰,因為政府的策略好明顯任由示威者行動 , 企圖令民意逆轉
目的是藉此取消區議會選舉!

香港政府每次都用呢啲方法,製造一啲好醜陋嘅畫面,令到香港市民唔再支持勇武派 , but勇武派永遠都上當 , 例如612警方防線特登撤退讓勇武派衝擊 , 71擺空城計 , 今次都唔例外!!!
佢每次擺低嘅利誘勇武派永遠都上當.只不過係政府每次都露出馬腳被人影到,奸有奸輸先搞到今日咁

為了拆解呢個陰謀 , 建議將所有行動轉為象徵式行動 , 再比限期特區政府直至完成區議會選舉 , 讓到區議會選舉成為全民投票是否支持成立獨立調查委員會!

收撚皮啦燒若元！

屌你老母

又休息 仆街死啦

推

推x2

推x3

今次有道理，唔好因人廢言

收到

燒山又燈

勇武派不需休息

休息撚

政府想搞區選，殺人放火佢都會照搞
政府唔想搞區選，全部人留係屋企都無用
唔洗講咁多，有得投票就照投，無都無所謂

件垃圾真係講乜錯乜

冚家剷

正解！唔休息都會如期進行區選

垃圾

燒生又俾貼士我哋啦

勇武不能休息，繼續運動就唔會中政府圈套
選舉一定會如期舉行